沙田上空半夜都有直昇機盤旋?

有冇巴打聽到?咩事?

係喎
差不多十分鐘
仲盤旋緊

Ref:

係囉好嘈

停左係到唔知搵乜鳩

好L噪

會唔會係有人行山蕩失路

沙角, 好L嘈

屌你老母嘈到cls好撚誇張
成個沙田唔洗訓

好撚嘈呀！仲未走！

好嘈

好啦嘈，唔洗瞓

仆街吾L洗訓

好l嘈啊

好似愈來愈低

見到佢照緊座山唔知照咩

聽到聲

真係好嘈
但我又見唔到射燈喎

聽到見到，喺花園城上空

我見到有開燈照

我頭先都以為冇

認真睇原來有

輕鬆嘈醒成個沙田